琴晚發夢同個大波妹激嘴

依定好想搵返佢打多次茄輪
有無人有佢contact

而家日頭定夜晚？

伯母上左你張床同你打？

定係工人

應該你太麻報夢

原來愚人節真係有愚人發春夢

激吻？

yes 中文唔好

個波軟林林好正

無人理